Sketch
 
golang набросок для быстрого создания приложения.

логирование (zerolog) в stdout с уровнями в формате json.

конфигурирование переменными окружения при запуске.

orm (xorm) для работы с postgresql, миграции.

http сервер с gorilla mux роутером.
